香港有冇邊間黃店係百年老字號

再興

格硬講嘅話 Hutchison 都算